菲律賓姐姐黎香港做野月薪四千蚊已經係當地專業人仕嘅收入

唔怪得咁多人恨黎香港

再加埋星期六日比人屌 幾撚好賺

根據瞭解，在菲律賓當地的月薪和日薪基本上都不高。月薪大約都是1萬披索左右，但也會因為你的能力階級而有所不同，如果你是主管階級的話就有可能會更高。

1萬披索=1500 HKD

原來咁高人工

5毛垃圾po收皮

721

秦國搵4000港幣都叫中產啦

點解泰國食野咁貴

因為你喺遊客區食

試過問，600蚊兩個鐘幾抵屌，不過驚有病不了

曼谷邊度又平又好食？

所以係香港做野嗰班你見佢成日都好開心咁

正如你係黎香港玩 去既地方一樣好Q貴

有冇可能文宣埋菲律賓姐姐？距地個個星期日都出黎聚餐

香港度度都好Q貴

你去下香港既遊客區先講啦

上水、屯門、沙田？

好多菲傭大學生黎

係鬼
我屋企三個賓賓無一個係大學生
係有少數賓賓係大學生
但多數性格有問題先會讀完大學都係當地搵唔到食

因為你係水魚
仲大大聲講出黎
你都好唔知醜喎